想問考忠義街有咩要留意

多謝賜教

今日考完筆試又係派左忠義街

留意番七個工作天後可以報快期重考

搵個好師傅

屌

棍定自

女人牌

準備510

小心轉入消防局嗰條單程路

係 返學放學時間好多車

禁區位左面成日有一排死車

棍 想揸defender

會留意 btw考14:25 可能撞放學時間

邊個位？

小心枷密村街死車，爬頭要預返多小小位
如佛光街就留意天鑄個燈位
利申，2號pass

日頭唔准練車所以夜晚勁多學神

多謝賜教 會留意

考場一岀個路口停定，一波轉比較好，落斜到斑馬線小心行人，到路口幾大都停，好遠有車都停，我停左一分鐘先岀，如果直行小心轉燈同黄格，轉彎小心巴士，入迦密就小心死車，同岀路口偷位轉彎

好詳盡 會留意

日頭有好多喎
利申：住果度

分你行迦密村街定兜大圈果條斜路小心啲啦 我第一次考就係呢條路腳震起唔曬極力子收左皮 小心啲就得 行內街就老虎都讓對面車行先啦 老遠見到佢黎就好停車讓佢 慢慢揸唔洗急 行外圈就無難道基本上無任何犯錯機會

第一堂學車師傅已經同我講忠義兩難全

多謝忠告 會操好d極力子

忠義唔係最易架咩
迦密村街過死車處理得好啲就可以

一take 忠義街

迦密街 個個都提 似乎幾惡啃

因為成條路線基本上得呢個重點
所以根本唔難

棍van 今日考完忠義街
衰左乙部，泊好晒車扭返出去個陣hi到雪糕筒
留意返斜路泊位 慢慢出
我就係鬆手制個下鬆大左迫力溜前 搞到唔夠位過雪糕筒
路試今日行迦密村街 好多死車 過晒死車仲有多架車打死火燈停左喺路中間度 又爬唔到 唔知做乜
當時我半架車過左隔離線 對面又有車入緊黎 決定停喺度尻等 等多陣前面行左就跟住行 最後丙部都past左
基本上10次9次都行迦密村街，唔洗驚，2波慢行，有死車就打燈睇鏡望盲點爬頭，爬頭前望一望有冇車過緊黎，兩個車位前好爬到，爬唔到停喺度等
小心啲，唔好急，做足睇鏡望盲點，牌自然到手
忠義街唔難，祝考試成功

真係好詳盡

"爬頭前望一望有冇車過緊黎，兩個車位前好爬到，爬唔到停喺度等
小心啲，唔好急，做足睇鏡望盲點，牌自然到手"

Feel到真係好寶貴嘅經驗

Btw承你貴言 各位巴打意見圖已cap 慢慢Lun

幾時考？搵左師傅未？上面啲嘢師傅會教，睇佢平時捉得嚴唔嚴，都要自覺啲
考牌係好煩，捉到佢路就唔難考。衰啲講句，你考到個牌之後你想點揸都得，但係考試就要做捉

忠義街合埋眼都pass啦

師傅未搵 半年後先考 問定先 因為住呢頭
平時行過都可以𥄫兩野

咁撚勁?分享下得唔得呀

我果陣都考呢個時間
唔洗驚 無咩車easy pass

明白晒 重點留意

留名

講堅？今日職員先幫我改考試時間 話可能撞放學多人

我3月中考 唔肯定關唔關事

冇考慮到呢個問題添
六月尾應該考緊試 或者考完
咁咪好難估

如果考試上晝考哂啦應該

星期一朝早考
好驚

考邊度？ 加油

就係忠義街

加油

我同老婆同一日考，我上晝考忠義街佢下晝考培正道

加油 一齊pass

我考內圈兩點
好好彩自己條線無車對面讓我行先
出左去返考場左轉個個路口要過死車
過個時個考官另晒頭望到架死車實一實
我即刻跟住佢另頭望
pass左

記得考前上兩堂
無時間就叫師傳兜一轉大細圈
因為路況可以同學車個陣差好遠

一年前考一take pass
試場出去嗰條斜路已經要過死車，有架考完既等撚左喺度唔郁。心諗咁黑實仆街啦。

去到燈位考官叫我直去就諗住有運行啦，點知臨去到佛光街右轉忠孝街嗰度整路，3線收剩最左線。平時最右線袋位等右轉，今次最左線連個袋都無左點玩 心諗可以準備考第2次

點知返到去順順利利咁考埋泊車調頭就話pass左

其實唔好咁緊張，過線嗰啲睇清楚，交足戲就得。仲有小心班馬線啲人

巴打講緊邊一段路？迦密村街？

明白 我都驚呢樣

一定會交足戲 緊唔緊張好難控制

其實考官有得博好或差
姐係個d場務會通水比個師傅岩岩邊個考官出左車
如果好既返左黎就喇喇聲報到

點預呀？

Killer咪唔入去報到住囉

大圈已pass, 多謝各位

大圈合埋眼都pass
細圈就迦密村街打好d燈，慢慢揸睇清楚有冇對頭車

番上考場最後果個彎位留意死車打燈，成日有大車泊兩邊

9成考細圈

岩岩考完，係加密村街轉左，見到有部巴士離遠埋左站先扭軚出，點知個車頭一出原來巴士後面有部小巴 , 俾個官dup 左一野，但係部小巴仲有起碼4,50m 距離

又要再排過...又攞你命3千...

但係其實仲有咁遠距離都唔出得咩，仲有一大段距離都dup 我brake

係啊

屌 我就係考14:30

可以改時間 已改

我都係1425考喎，不過2月先

今日考，考十點二十五分。
巴打們請保佑我

今日考10:05, 啱啱pass咗

巴打考成點

好多死車 路人衝出黎

有無巴打講下伽密村出黎轉右個路口點轉先好d 今日試左2獲都回唔切軚攪到急brake

1波印brake慢慢黎

追哂咁多位嘅post今日小弟終於pass左

準備定510
利申：忠義街pass

上年忠義街肥左